[罷食餐廰] 各位手足發夢前入一入黎睇睇有咩食

知道大家發夢前要食下啲宵夜落肚
但係有啲野食就唔食得既
因為呢啲餐廳就比狗食
我好希望大家會為自己區整一個list出黎
邊啲唔食得 邊啲可以

記撚住 永遠都唔撚要比辛辛苦苦搵返黎既錢咁輕易比班仆街藍絲賺

我講先：

[罷食餐廳list，遲啲會做個整合，希望各位巴打幫幫手沿著地鐡沿線打落去方便世人］
東區：

柴灣/小西灣：藍灣旺旺咖啡店/富欣真知味/小西灣商場周昌隆、翠河、一粥麵/太興/永利茶餐廳/源記車仔麵/譚仔

杏花邨：基本上得pizzahut同泰國人海南雞係比人食，其餘不了

以上啲餐廳咪撚再去食

各位可唔可以幫我加落去？我好想要個整合list

Up

新城市第一間一定係罷食豚王！最底個層得呢間仆街店開